好治癒究竟係乜撚野形容詞黎

見倒啲唔治癒既叫乜春
好扣血呀？
On99 生鈎鈎

應該醫科畢業 治癒佢老母

下次邊個講屌邊個